六月中飛日本

六月中plan左去日本 機票酒店都訂好 去唔去得成？

做定最壞打算啦
利申 6月中去東京！

6月頭

飛去惹肺炎返嚟再變種傳俾你啲手足